星期六屯門如果有建制派區議員出黎抽水，要屌到佢敗走

平時乜撚野都唔做，今次咪出黎抽水拎光環呀，屌你老味

推

撚佢好過屌走佢

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

唔可以被佢地搶到光環
整定標語話議員區議員冇做野放縱走地雞？

佢地去到都係做過街老鼠

屌走保蝗黨只係下策
會畀大眾覺得我地對人唔對事
如果可以令到班老藍屍覺得佢地既親中而家竟然變到親黃絲咁...做下圖宣傳禮儀廉點變心背棄佢地

唔好屌， 試下咁宣傳話佢地派米係因為主流意見要反送中， 建制要你地支持。。。。你地想派多啲米就要支持我地

幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

屌，狗衝出黎抽水

就算唔屌佢地、都要大大聲同人講民建聯無能，
今次活動同佢地一d關係都冇

我認為要配合民建聯去掃場，等班腦殘同民建聯割蓆

話撚咗唔好再叫佢哋建制派
總之唔要再見到個建字得唔撚得架姐

光復期間叫下五大訴求口號, 同埋支持民建聯加入反送中

個日如果班廢老主動衝擊應該點應對？

整D傳單畀D 亞伯話係 禮義廉 阻佢地都D 家禽跳老舞有無得諗？

班屎忽鬼睇個勢就一係唔投票，會投嘅都係投畀班禮義廉架喇。